<resources>
    <string name="app_name">WebView App</string>
    <string name="title_terms_of_use">Пользовательское соглашение</string>
    <string name="text_terms_of_use">УСЛОВИЯ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ МОБИЛЬНОГО ПРИЛОЖЕНИЯ WebViewApp

Условия использования мобильного приложения является Соглашение об использовании мобильного приложения (далее - «Соглашение»), между разработчиком мобильного приложения, представленного в магазине приложений Google Play, принадлежащий компании Google LLC, и конечным пользователем (физическим лицом, осуществившим загрузку на свое мобильное устройство нашего мобильного приложения (ий), далее и везде - «Пользователь» или «Вы / Вас / Ваш».
Перед использованием любого нашего мобильного приложения (далее и везде - «Приложение»), пожалуйста, ознакомьтесь с условиями настоящего Соглашения. Загружая или устанавливая на своем мобильном устройстве приложение, Вы соглашаетесь с полным и безоговорочным принятием Вами условий настоящего Соглашения. Если Вы не согласны с условиями настоящего Соглашения в полном объеме, Вы не имеете права использовать Приложение в любых целях. Чтобы избежать сомнений, в случае, если Вы осуществили загрузки Приложения, но в будущем отказываетесь от условий настоящего Соглашения Вам необходимо немедленно удалить загружен на устройство Приложение (отказ от настоящего Соглашения возможно только путем удаления Приложения с мобильного устройства).
Общие понятия и положения


«Разработчик» - ООО «Мобилдев» или ее дочерние и / или зависимые компании (далее и везде - «Мобилдев» или «мы / нас / наш»). Адрес для связи и направления предложений и замечаний по работе Приложения указано ниже.
«Пользователь» - физическое лицо, достигшее возраста 16 (шестнадцати) лет.
«Приложение» - совокупность интегрированной в программную оболочку информации (программа), предназначена для установки (загрузки) на мобильное устройство пользователя, что предоставляет Пользователю возможность регистрации в очереди, просмотра состояния очереди, получение сообщений из очереди и др. на своем мобильном устройстве.
Использование Программы разрешается только на условиях настоящего Соглашения. Если Пользователь не принимает условия Соглашения в полном объеме, Пользователь не имеет права использовать Приложение в любых целях. Использование Программы с нарушением (невыполнением) какого-либо из условий Соглашения запрещено.
Используя приложение, Пользователь соглашается с тем, что неотъемлемой частью настоящего Соглашения являются следующие документы, условия которых в полной мере распространяются на использование Программы (с указанными ниже документами при загрузке Приложения Пользователь безусловно соглашается):
Положения, Правила, Политики и Условия компании Google LLC. размещены в Интернете по адресу: https://policies.google.com/privacy?hl=ru, включая, помимо всего прочего, Лицензионное Соглашение с конечным пользователем лицензированного приложения, предусмотренное вышеназванными Положениями и Условиями;
ПРИМЕЧАНИЕ:
Если возраст пользователя составляет менее 18 (восемнадцати) лет, Пользователь для понимания условий настоящего Соглашения обязан ознакомиться с настоящим Соглашением вместе со своим родителем или законным представителем. Вы также соглашаетесь с тем, что любой указанный документ может быть изменен без каких-либо специальных уведомлений, новая редакция документов вступает в силу с момента их опубликования, если иное не предусмотрено самой редакцией такого документа.
Лицензия


Разработчик на условиях простой (неисключительной) лицензии, предоставляет Пользователю непередаваемое право использования Программы на территории всех стран мира посредством применения Приложения по прямому функциональному назначению, в целях чего Вы имеете право сделать ее копирование и установку (воспроизведение) на мобильном устройстве пользователя.
Ограничения
За исключением использования в объемах и способами, прямо предусмотренными настоящим Соглашением или законодательством Украины, Пользователь не имеет права изменять, декомпилировать, анализировать, дешифровать и производить иные действия с объектным кодом и исходным текстом Приложения, имеющие целью получение информации о реализации алгоритмов, используемых в приложении, создавать производные программные продукты с использованием Программы, а также осуществлять (разрешать осуществлять) иное использование Программы, любых компонентов в Приложении, сохранившихся Приложением на мобильном устройстве пользователя изображений и других данных, без письменного согласия Правообладателя и/или разработчика Программы.
Пользователь не имеет права воспроизводить и распространять Приложение в коммерческих целях (в том числе за плату), в том числе в составе сборников программных продуктов, без письменного согласия Правообладателя Приложения.
Пользователь не имеет права распространять Приложение в виде, отличном от того, в каком он ее получил, без письменного согласия Правообладателя и/или разработчика Программы.
Условия и ограничения Приложения


Выполнение функций Приложения невозможно при отсутствии доступа к сети Интернет.
Мобилдев не является ответственным лицом в случае сбоев при загрузке Приложения на мобильное устройство пользователя. Любые денежные перечисления регулируются соглашением между Пользователем и компанией Google LLC.
Конфиденциальность


Пользователь дает Мобилдев согласие на обработку персональных данных пользователя, на передачу персональных данных пользователя партнерам Мобилдев, а также на обработку персональных данных партнерам Мобилдев для целей предоставления Пользователю услуг. Обработка данных пользователя Мобилдев осуществляется на условиях «Политики конфиденциальности данных Мобилдев, исключительно с целью использования Пользователем Приложения с его функциональным назначением.
Пользователь самостоятельно несет ответственность перед третьими лицами за свои действия при использовании Приложения, в том числе за то, что они соответствуют требованиям действующего украинского законодательства и не нарушают права и законные интересы третьих лиц. Пользователь самостоятельно и за свой счет обязуется урегулировать все претензии третьих лиц, связанные с действиями Пользователя при использовании Приложения.
Ответственность
Приложение предоставляется на условиях "как есть" (as is). Мобилдев не может предоставить гарантий в отношении безошибочной и бесперебойной работы Программы или отдельных ее компонентов и/или функций на своем мобильном устройстве, однако, мы стремимся к повышению качества наших приложений. Мобилдев также не может предоставить гарантий соответствия Приложения конкретным целям Пользователя, не гарантирует точность, полноту и своевременность полученной Пользователем информации, а также не предоставляет никаких иных гарантий, прямо не указанных в настоящем Соглашении.
Мобилдев не несет ответственность: за последствия несанкционированного использования приложения третьими лицами; за прямой или косвенный ущерб, понесенный Пользователем в результате использования / неиспользования Программы.
Все действия совершены с использованием Программы, считаются действиями, совершенными Пользователем.
Мобилдев вправе без предупреждения отказать Пользователю в услугах, в случае если своими действиями Пользователь оскорбляет, унижает, угрожает, порочит или иным образом нарушает права третьих лиц, а также нарушает нормы действующего законодательства Украины или законодательства другого государства.
Мобилдев не несет ответственности за правильность ввода данных пользователем при оплате услуг третьих лиц, а также правильность осуществления транзакций между участниками расчетов (банками, операторами сотовой связи, платежными агентами и т.д.).
Все вопросы и претензии, связанные с использованием / невозможностью использования Программы, а также возможным нарушением Приложением законодательства и/или прав третьих лиц, Пользователь имеет право адресовать Мобилдев.
Настоящее Соглашение и все отношения, связанные с использованием Программы, регулируются законодательством Украины.
Обновления / новые версии Программы


Действие настоящего Соглашения распространяется на все последующие обновления / новые версии (очередные выпуски) Приложения. Соглашаясь с установкой обновления / новой версии Программы, Пользователь также принимает условия настоящего Соглашения соответствующих обновлений / новых версий Программы, если обновление (установка новой версии) Приложения не сопровождается иным соглашением.
Изменения условий


Настоящее Соглашение может быть изменено Мобилдев в одностороннем порядке. Сообщение пользователя об изменениях в условия настоящего Соглашения публикуются в сети Интернет по адресу: http://google.com.ua/
Указанные изменения в условиях Соглашения вступают в силу с даты их публикации в сети Интернет, если не предусмотрен иной порядок вступления в силу.
Контактная информация


Разработчик (Правообладатель) Приложения: ООО «Мобилдев». Мы будем рады вашим комментариям.
Вы можете направить нам свои сообщения за адресом:
ООО «Мобилдев»
Украина, 02000, г. Киев, ул.Крещатик, дом 1, офис 115
тел. +38 044 444 4444
</string>
    <string name="text_button_confirm">Подтвердить</string>
    <string name="text_button_exit">Выход</string>
    <string name="preference_file_key" />
    <string name="facebook_app_id">617225289610591</string>
</resources>